長遍食評「旺角鴻運冰室」

因爲放假所以諗住周圍去食下野
係太子行過去旺角突然比我見到鴻運冰室
我心諗一個早餐間間都係一樣既
唔洗周圍搵 就係到食啦
入到去好多廢老
啲廢老淨係坐係到食個包飲下野
估唔到佢地一早知道呢間野除左包之外其他都係非一般既人類先識享受
如是者我叫左個沙爹牛面 加個奄列 奶茶
多謝你43蚊
喂 屌你老母收咁撚貴仲唔係人間美食
落完單後加侍應前後唔洗30秒已經來左個奄列
嘩 掂呀 快靚正
渣渣林食返啖先
屌你老母係「益」架「益」架「益」架
咁簡單既菜式 竟然都可以做到咁樣
我人生真係第一次食到
個種感覺令我好回味
因為我真係未食過咁撚難食既強
食左一啖 ok 我棄權
我見隔離有隻小強
我放左係佢隔離 但佢都心知不妙
即刻去撚左廢老隻腳到
睇來廢老隻腳仲好食過奄列
過多10秒沙爹牛麵來埋
實無死啦喂 爹牛喎 爹牛喎 屌你老母爹牛喎
又真係估唔到喎 啲牛凍架 屌你老母
無辦法 我真係食唔落 飲完杯奶茶就埋單走人
望住張單43蚊 原來呢43蚊係入來食空氣
食完真係返唔撚到轉頭
各位巴絲希望由得呢間野執啦 由佢啦 唔好再搞佢啦
啲師傅既功力太深厚 已經進入無人之境
垃圾冰室

推